港鐵啲廣告真係好撚邪

望過好多次廣告推出個一日
港鐵就一定有故障出嚟
屌港鐵你咪撚出廣告算啦